水電工床戰13歲女友 嬌喘聲讓朋友忍不住偷拍！結果慘了

新北市一名水電工帶13歲小女友借宿徐姓友人家，當晚因乾柴烈火忍不住，做了不該做的事，徐姓友人聽見嬌喘聲，打開房門驚見兩人糾纏不清，竟當場拿起手機拍下這一幕，還傳給其他朋友觀看，徐男也因拍攝和散布少年性交影片等罪，被新北地檢署依違反《兒少性剝削防制條例》起訴。

吳姓水電工在2019年與小女友展開交往，還曾載小女友去學校上課，同年10月間，吳男帶小女友出遊，玩累了就借住徐姓友人家，並在當晚發生了性關係，事後也因此吃上與未滿14歲之人性交官司，但新北地院認為少女從未透露真實年紀，吳男也以為少女滿14歲了，吳男也拿出30萬和解，因此以刑度較輕的與未滿16歲女子性交罪判刑3月緩刑2年。

不過讓小女友父親更傻眼的是，吳男與女兒當晚床戰的影片，事後竟然在外流傳，檢警介入偵辦，才發現原來當天兩人糾纏不清時，徐男竟躲在門後拿手機偷拍，事後還用微信將片段傳給另外兩名友人觀看。

新北地檢署認為，徐男涉犯《兒少性剝削防制條例》以違反本人意願方法拍攝少年性交影片罪、散布少年性交影片罪以及《刑法》妨害秘密等罪，今天將他起訴。（饒偉生／新北報導）

又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J 又要打J
又要打J
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J

13碎

以為3p，仲有俾錢和解，佢老母發，天生係雞

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外，就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍，一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交，老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss，再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛，台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛，個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿，所以話，呢個地方真係十分淫亂。

岸鳩，偷拍完緊係威協條女啦

點解台灣咁多呢啲？

水電工阿賢?

咁撚25嘅條友

新北+1分

又新北

好想去新北

新北近排搶分

新北日日領先

想屌台妹

其實咩樣靚身材正都唔太重要，夠淫真係加1000分

新北地院認為少女從未透露真實年紀，吳男也以為少女滿14歲了

吳男扑野，法庭覺得佢唔知條女真實年齡，徐男拍片就被告入發佈兒童色情？

片呢屌你？

老豆點知有片？

呢d就冇片

事後也因此吃上與未滿14歲之人性交官司，但新北地院認為少女從未透露真實年紀，吳男也以為少女滿14歲了，吳男也拿出30萬和解，因此以刑度較輕的與未滿16歲女子性交罪判刑3月緩刑2年。

3個月搞店
過台灣搵'食'了

還傳給其他朋友觀看

連登仔冇朋友

13歲都有性慾搞

水電工個示意圖會唔會太大隻

Seed呢？片呢？

13歲細路女跟條仔過夜,老豆老母都唔理咁

13歲同人一齊一年都唔夠就扑野

香港人做愛都無地方無時間，人地大把地方扑野，仲要d台妹又大波又淫 ，扑野又唔洗錢

係唔係少左d野

13歲喺咪好窄

要問湯渣華

台灣滿14歲就可以屌

用微信個下好嘢

清黃夏蕙岩唔岩 佢個樣好邪惡
應該好淫

吳男也拿出30萬和解

真係雞黎

以為滿14 但都入左未夠16歲
咁另外個人拍少年(包括未夠16歲)既性交片
明白未

射咗

緩刑喎屌你

朋友

其實係倖存者偏差
全世界每分每秒都發生緊更加離奇嘅事
只不過係台灣新聞專做呢啲“吸睛”報道

重有驚人既寫作能力 寫到佢好似身歷其境咁

緩刑唔駛坐監

台灣人間天堂

完美演繹咩叫豬隊友

作文技能爆發

13歲
香港連有自己間房都難哪有女

初中都會j女同學啦有咩出奇

新北市

所以無踢爆都好多

得十三就算啦

新北加一分

太幸福了

新北人間天堂

好想去新北市

移民台灣 遲早要証明性能力先會批

咩料

十三歲囡囡示意圖

估中國家

13碎正到

新北性慾鍊成陣

基佬片就有back up，屌你老母

我都會有是咪唔正常

事後還用微信將片段傳給另外兩名友人觀看

咁緊係仆街啦 習大大都睇埋啦

徐姓友人聽見嬌喘聲，打開房門驚見兩人糾纏不清，竟當場拿起手機拍下這一幕，還傳給其他朋友觀看，徐男也因拍攝和散布少年性交影片等罪，被新北地檢署依違反《兒少性剝削防制條例》起訴。

on9仔

新北市係用wechat 架?

China Joe？

愈遲破處會比班fd笑 好似係

-2019 年秋，武漢病毒實驗室 (WIV) 有職員染病，病徵描述與其後12月爆發的肺炎疫情相近
-2003 年沙士疫情後，武漢病毒實驗室 (WIV) 成為了世界知名的冠狀病毒研究中心
-至少從 2016 年起，武漢病毒實驗室 (WIV) 開始對RaTG13蝙蝠冠狀病毒進行實驗，此病毒與 Covid-19 96.2% 相近

美國國務院官方調查：

中國共產黨害死全世界2百萬人，搞到民不聊生
冇晚市堂食、冇得做gym、永遠要帶住口罩都係武漢病毒實驗室導致

13歲＝女童

台灣人點會用微信

而經加到冇得再加，爆分

Joe Biden 最細嗰個孫女都14
樓上要片嗰班全部都仲衰過Biden

衰11都係3個月仲要緩刑

用微信

台妹長腿身短

偷怕本身已經夠收佢皮，仲要周圍sd同埋咁啱條女未成年。

係香港就大鑊

寶島

自古以來結婚扑野由12歲開始，定16歲做性交合法年齡都唔知有冇一百年

咁多新聞 以後直接開個新北台算啦

唔關事 事實係台灣真係咁多呢啲淫嘢

你依D係偏見
我個胎彎好乖架～
一定係其他國家帶壞佢

save低左呢個tempate了

網絡孤島連登

香港都有hehe地鐵全裸扑嘢啦

其實係因為人地台灣就係太和平所以先多依啲報道, 香港早十幾年 拔萃仔仆街都可以上報添..再睇下依家香港啲新聞

唔係 台灣真係好多呢啲野

移民新北

微信將片段傳給另外兩名友人觀看。

流傳？ ？

個水電工一撚定好靚仔

NTR
水電工

又係AV劇情藍本

介紹返新北市政府嘅口號
綠帽城市 躍動新北

支那/東南亞仲多，只係無人報無人知
教育程度低，未發展城市

垃圾post都咁多人覆